武漢專家組成員王廣發向本台證實確診新型肺炎

【有線新聞】內地疫情擴情擴散，連去武漢實地調查的專家都受到感染。國家衛健委武漢肺炎專家組成員王廣發向我們證實，已確診染上武漢肺炎。

王廣發是北大第一醫院呼吸和危重症醫學科主任醫師，國家衛健委專家組早前曾去武漢了解疫情，王廣發曾在10日接受過中央電視台訪問時，指病毒的致病性較弱，疫情仍可控。

算唔算社會主義鐵拳

參考資料

【國家醫療專家組專家解讀武漢不明原因肺炎：致病性較弱，情況可控】近日引起廣泛關注的武漢不明原因的病毒性肺炎已初步判定是由一種新型冠狀病毒引起。國家醫療專家組專家、北京大學第一醫院呼吸和危重症醫學科主任醫師王廣發稱，目前來看該病毒的致病性較弱，病患病情和整體疫情處於可控狀態。

2020 中國瓦解

多謝党

同2003年沙士既傳染模式100%一樣

超級帶菌者【劉劍倫】就係當年調查組專家

讓領導先走

又話無問題可以控制到既?

處於可控狀態

得返 10 日, 仲欠 68,419...快啲簽.

可控？你依家可以試下控制啦

王廣發自己講完, 自己中招

咁香港個幾個都中硬招

隱瞞病情
咁算唔算報應

BTW: 估唔到地產界既圖, 連醫護界都用到

副局長上咗去

佢死埋就好笑

我信㗎喎可防可控，沙士都可防可控啦，但係為維穩不可以防不可以控咁解

自己中埋

報導幾多受感染同死亡可防可控

根本空氣傳播緊，無理由著到太空人咁都瀨野

死了，佢個名叫廣發.....

神農嘗百毒

都有可能係扮野等自己唔使再上前線.
共匪只顧自己...

中國肺炎

佢而家咪控制自己受感染囉

真係失哂控，離支爆不遠了

王講發: 感謝黨給予肺炎

王廣發親自表演中國肺炎可控

無事無事的

多謝提供笑話

上過武漢果班香港專家唔知有冇事

自己中招 就可以控制傳去邊

副局長上咗去

陳無恥自己唔上

又係喎

有邊d香港專家去左?

鬼馬
中左先講
咁識搞氣氛

副局長有冇接觸過張建宗，今日佢狂咳

神農氏

可防可控

又幾好笑

没事儿

以身試毒

SARS：
- 該病最早於2002年11月16日在中國廣東順德爆發
- 2003年2月11日上午，廣州市政府召開新聞發布會公布廣州地區非典型肺炎情況，稱所有病人的病情均在控制當中。[9]強調對於廣州千萬人口300多人染病是個很小的比例，非典型肺炎只是局部發生...
-2003年2月21日，染病的中山大學附屬第二醫院（孫逸仙紀念醫院）退休教授劉劍倫至香港出席親屬的婚禮，並入住香港京華國際酒店911號房，並且將疾病傳染給另外七名旅客。劉劍倫其後於2月22日往廣華醫院急症室求診並在3月4日不治去世。

武漢肺炎：
-------------------------
-最早病例出現於2019年12月8日
- 2020年1月中：內地專家王廣發-新型冠狀病毒整體疫情可控

次撚次都係可控，結果搞到四圍都係先正視個問題

武漢有險可守

沒事兒沒事兒

屌你正呀喂

佢先醒目
中咗唔使做
有乜鑊唔使佢孭

好偉大，試病毒？

林太萬歲

今晚就瓜埋？

可以控制到中
控制唔到唔中

四、 獲獎情況： 1993年榮獲北京市優秀青年教師稱號
1993年榮獲北京醫科大學第一醫院優秀醫師獎
1995年10月獲中國第5次全國呼吸系病會議優秀中青年論文獎。
2003年5月獲北京市五四獎章
2004年獲北京市精神文明先進個人北京市統戰系統防治非典型肺炎工作先進個人抗擊非典優秀民進會員《SARS臨床特徵、治療、轉歸和預防的研究》獲北京科技進步二等獎

中咗肺炎，可以寫份新嘅paper 啦

人哋想寫論文搵第一手資料姐，大驚小怪

駁唔到

陳家佩已完都去左武漢

做咩唔搵埋林奠上去.....

專家真係專家

以身試藥
好偉大

可能有開會做REPORT

祝行政會議全滅！

diuu 上星期同副局開完會

控制左入體內融合

可控不可治
殺哂啲患者咪控制到囉

王先生，党多謝您

笑死 專家食屎啦

2020年，香港將進一步引爆中國內地的騷動，面對政府將被推翻，領導人習近平將同意徹底的變革，從長遠來看，將根據孫中山的三民主義建立真正的民主，將來，西藏將成為1個獨立的國家。

成個政府都要去

黨嘅恩賜

Natural selection

希望好多高官接見過佢啦

新民黨全滅

其實高鐵站係沙士嘅新溫床

即係可以控制個疫情自由擴散

快刀手 就切損手

要信政府！要信黨！
唔好受人唆擺戴口罩！

好事兒呀 why sad face

抵啦立flag
我就唔立flag啦 聽日乖乖地帶返個口罩先

人民信用系統，禁止矇面戴口罩，建設特式陽光社會

唔係新型肺炎 係武漢肺炎

啲專家係完全俾人水去送死

屌神農氏

中國武漢肺炎

好心急想睇佢病死既消息

黨會安排一切

吊鹽水就醫到啦，大驚小怪